聽日元朗區有大嘢搞！ ！ ！

有班好有心嘅中學生十三間中學一齊搞咗個集會
大家唔係唔支持啊話
#28Dec #元朗 #天水圍 #集會 #中學生
元朗區中學生集會- 延續革命 毋忘初心
(聯署721 滅不了的連儂牆聲音 學生抗爭心聲)
日期 : 12月28日 (六)
時間：19:30-21:30
地點：天水圍 銀座
自備：memo紙
✅已獲發不反對通知書
公海 :

push

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

元朗人要知

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

推

----------------
香港獨立 唯一出路

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

連登二等公民幫你推

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🙈🙈🙈🙈🐮🐮

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

推呀

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

大西北牛

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐷🐮

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐷

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷

Push

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

推推推 TST暴校排第6 天水圍之光

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐮🐮🐮🐮

推

屯門牛黎撐場

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

吊你個西。呢個地方我等攪活動好耐。唔好問點解。報仇

d鄉黑會唔會又去蝦學生

我就係等呢日覆灼

？？

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐷🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐷🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

🐷🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

大西北人去支持下啦

🐮🐮🐮🐷🐷🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

今日見到個上水+北區行動post撞撚哂

Tui

係咩 咩來的

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

幫

支援學生

推！

甴近平

小朋友有無咩想要？
姐姐聽日買完拎過黎

721

嚇撚死 以為元朗鄉黑又同記者預告

支持
岩岩聽到個約60歲嘅叔叔用榮光做電話鈴聲

求推

一陣又瘋狂截查 , 好擔心

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

出黎元朗人

士氣+5

香港人加油

可能要3M噴膠?

又話燒⋯ 嘢食？

元朗燒一燒 bbbq 吖

Push!

聽日係咪冇shop喇

Up
到時見

大西北朋友去撐下場啦

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

up

push
加油

聽日見

收到

你嗌我？

[ 行動POST ] 12.27~28 上水和你SHOP 麻煩幫手推推置頂

唔知邊個搞 日程表都冇

中學生真係有料 respect

[緊急置頂］星期六日不如繼續和你shop？

Ok, pish

欣賞呢種行動post

我同你係二等公民（P牌）

天水圍唔係元朗

金水圍歡迎你
我係屯門騎牛都要出黎啊

Push
當區學生

Push! 光復連儂隧道

聽日騎連牛出黎

勇唔勇武？

推 聽日一定會出

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

行動po呀。推呀

又外判比學生

Pish

721
811
831
101
1111

支持學生

推唔到
聽日見

唔係學生去唔去得

行動推

放工一齊去支持中學生

721 831 101 1111

小心

聽晚天水圍集會一定有好多小朋友，
想買物資送比佢地，買咩比較好？

幫推

擁

小心...

可以試下各區都話有嘢搞，等d mon po 狗唔知

元朗人都真係唔知.

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

屯天元

我都係吖
幫加加士氣先

廢佬今次唔使坐車撐硬

推！！

推啊

支持中學生

邊13間

學生們 小心被俾便衣狗咬

班學生真係好有心

要撐中學生

pish

最終boss, 幾時先可以打爆機呢

推爆佢。

各位學生 萬事小心
你哋要長期鬥爭落去 唔好輕易落網

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

好驚鄉黑又出手攪小朋友

保護學生

推上熱門

要去保護學生

Up

勇武發夢話已召集20刀手暗中保護學生

一個都不能少

不要說推 試着說 一月一維園見

天水圍銀座應該冇問題嘅

支持手足

Go little fighters

得返4日
一個文宣po都冇？
入嚟同我推爆佢

#101 #民陣 #遊行 #民陣元旦大遊行
【民陣元旦大遊行】
毋忘承諾，並肩同行
日期：2020年1月1日 （三）
時間：14:00
路線：維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

【推上熱門】我要元旦有200萬人出嚟

沙田有人向警方掉咖啡罐，警方即時後退

畢左業可唔可以過黎撐下中學生？

Btw,銀座燈飾幾靚

推2

推3

人人都可以嚟

respect poster 學生相

推推推推

推推推

1228 元朗中學生集會
1229 愛丁堡
1月1 維園見

去到上水再去元朗

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差3萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂

p

1月1 維園見 勿打尖 請準時

支持，大力推

hahahhahahha
no one push this one
becoz all hk people 抵撚死!!!
hahahaha
leave cm and fuck 9 me ar
dllm
hk people201s

永年好無食？

元朗叫雞幾$？

元朗有無牛架？

入元朗要回鄉card？

good morning sir

good morning madam

good morning student201's

PUSH

天水圍行政上屬於元朗區

hk is china (now)

元朗，不了

dllm
protect bb ar

why this 1 cant be top1 post

fuck you lihkg
dllm
on9 jai
eat shit dog

元朗人出嚟啦

求下你地打啦
再唔出街打就輸了...

721元朗
805荃灣
831太子
915北角
101荃灣
4 1西灣河
1112中文大學
1118油麻地
1116理工大學
熊家俊
梁凌杰
盧曉欣
鄔幸恩
陳彥霖
曾穎欣
周梓樂
李仁博 and 6000 hkers

忘記左佢啦
數字黎者
屌今日返3點呀
唔好阻住我呀！

死左未生過囉

行動Post 推

推 元朗小心

3毛仲捉你唔到？

Dllm 啦
出面要人果時 元朗一車車咁出去
依家元朗要人就不了
我屌你老母呀

呢個要推！

去完上水再去就岩啦喂

天水圍人推

be safe be water

推呀～屯元天牛出動支持呀

今晚見學生們

天水圍啊師兄
個名叫元朗區咁解

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

借一借位

［突發］美國化驗所出左二噁英報告

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

72172172172172172172172172721721721

4217217217217217217217217217

721721721721721721721

我要上熱門

熱門第一未

fuck lihkg dog
dllm
can not be top1 ar
on99

冇嘢做幫下我推

無q用 頭先去元朗 安寧路 藥房出面全部蝗

大堆gip

元朗我黎喇

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

推推先

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

eat shit dog hk people
分手都先分ok?

break up later sin la
hk sin la
ok?

金水圍

dllm ar

all keep walk keep push
thank yoi!

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

dllm
popo go out work la
ddlm play mud 9 lihkg ar

推阿

支持

守護學生

岩岩行過信和，有8-10隻狗巡邏，仲有兩支槍掛係身。
各位小心。

加油

咁0k，推。

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

but no fb
bro add oil

推推吖！！！今晚拉埋朋友去！

Be careful

萬事小心

香港人反抗

點解香港人日程表無呢個集會架
支持中學生

Push.

Pushh

推，天水圍人，會去。

721 721 721 721

保護學生呀

721831101111

[告急] 德國人權法30號截,差22K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

洗撚睇教學咩

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

難道準備要懲罰班「牛屎佬」？

仲要拆祠堂？

唔洗講小心架啦
過黎現場提醒大家啦

晏啲過去現場講啦
呢到講，大家聽唔到架

必須保護佢地 小心鄉黑恐襲

推！ 支持

出去保護班中學生

集體預約被捕

冇人啊